5000億填左維港效益仲大 好處多多

填東大嶼得1700公頃 即係17平方公里
填左維港 填埋右 有41平方公里
可以解決房屋問題 又解決埋塞車問題
冇海就冇埋海港污染問題
維港即使冇左貨物港口世界地位
應該蝕蝕埋埋嘅錢都冇5000億
況且填維港應該冇填外海咁貴
又可以加強港島九龍地域連繫
仲洗乜用咁多錢啫
一於填鳩左個臭維港佢啦
淨低啲錢咪留返比林奠做下禮囉

利申：響應開post bump爆熱門擺創意台
都幾有創意呀我

應多起一間恒大

又得啫 起完隨時陸沉

起多十間恒大

隧道塞車都解決埋
唔使又加紅隧錢又減西隧

但我仲想搭渡輪wo, 不如順手整個陸地版渡輪

十間點夠，起夠十八間，區區有恆大